[上期割，而家縮！]警犬完左級玩完政治又扮慘唔想講政治鳥！！

【明報專訊】「你投訴警務處長吖嘛！你搞我哋最基層有乜用啫，你搞就搞啲高級啲啦！」近日網上流傳一段短片，顯示一名站在「連儂牆」旁的警員，對着電話大叫：「我都想搵番『樽鹽』（意指尊嚴），我搵唔到樽鹽呀𠵱家！」面對連串示威，有警隊高層稱前線警員感覺疲勞轟炸，情緒難免起伏。警察隊員佐級協會主席林志偉認為，政府應處理今次事件，警員不想被政治影響。

前線多資淺 首面對大型群眾活動

反對修訂《逃犯條例》的連串示威觸發警民對立，周日警方在旺角清場時，有警員說「認×住我呀」、「隻揪呀」等挑釁說話。有警隊高層認為，過去數周示威密集，前線警員感覺疲勞轟炸，處於高壓環境時，情緒難免起伏。他承認警員有「講錯嘢、做錯嘢」，唯望外界易地而處。

過去多次遊行示威，機動部隊警員均須候命，該警隊高層稱，這些前線警員大部分年資僅約4年，無經歷過2014年佔領運動，近日首次面對大型群眾活動，在他看來，「他們的心理質素、抗壓能力已經好好」。他亦說，示威者不斷以粗言指罵警員，「即使事前有好的訓練，但不斷被人鬧，情緒不可能無起伏，無起伏的話，就是和尚啦，不是警察」。

該高層續說，「警隊有訓練，可提升韌性，但警員都係一個人，只望大家易地而處」。對於有警員稱要「隻揪」，他承認警員有「講錯嘢、做錯嘢」，但他認為警員是人，不是機械，不能確保百分百無出錯，「我們不會自我激化，不會無緣無故有這樣的反應，我們不可投訴市民講粗口，如認為我們不遵從守則，可投訴」。

警隊心理專家外勤支援

他又稱，警隊一向有心理服務課及心理學家支援，心理學家現會到外勤地方即時援助。他舉例上月警總首被包圍，有警車受阻，心理學家待被困女警安頓後主動協助，安撫其情緒。另外，近日有警員被起底，亦有心理服務課人員協助。

員佐級協會：警員捲入政治漩渦

警民緊張關係，警察隊員佐級協會主席林志偉稱，「警方由始至終都是被挑釁」，整場反修例風波，他認為是政治事件，「警員只是執行法律，卻被捲入政治漩渦」。他表示，警察只懂執行職務，「其他事，我們如何處理呢？」如今警民關係破裂，他認為對所有人都無好處，他強調：「咁大嘅社會事件，要由政府做番。」他認為近日警員不斷被抹黑，甚至有警員被起底，造成沉重壓力。

對於有警隊內部人員認為管理層將前線警員置於風眼，林說不敢猜度高層，而他唯一的寄望是「希望回歸簡單，有人犯法就執法，警員不會被政治影響」。

明報記者

閱

情緒都控制唔到 仲夠膽成日話自己專業？
仲夠膽比佢地陀鎗？

又要威又要戴頭盔
都係個句啦

仆街黑警死全家

佢地平時當自己英雄，有鑊就扮義工！！！

做埋曬D仆街野 仲有咩尊嚴同尊重可言
而且...有得揀嫁啵, 你遞信咪有返尊嚴囉
又想要份狗糧又要尊嚴 ha

收撚皮啦屌你老母
警渣

一話要CUT人工, 即講唔想理政治

有壓力就可以亂講野
唔撚怪得班狗恐嚇人殺撚左佢都得

講錯野唔撚洗道歉？

情緒都控制唔到
不如放低d 裝備(同張委任証)
回去休一休睇下港台31 先？

狗有樽鹽架咩

你地唔覺得成件事好鬼架咩
係個連儂牆隔離大大聲講電話驚死人唔知咁 仲要唔係散仔 報埋自己NO
拍戲都無咁浮誇
跟著依家即刻有報道出黎打人情牌 笑死人咩

近排警察滲入連登同做假野既事件太多喇
未遊行就掟汽油彈
跟著唔夠一陣就有知情人士上黎連登屈一個前黑警做 post哂個人資料
(個前黑警早排醉駕係咁撚鳩D黑警最尾走甩埋)

笠水狗

其實佢哋唔使扮，冇人理嘅
一邊話自己壓力大一邊踴躍上前線扑人

嗱！你d伙記呢就袋撚住支炮既
eq咁低就唔撚好做喇
我點知佢會唔失控起黎拎撚埋支炮出黎射
射自己都算因間辣低幾個市民
我睇你點交代

我們不可投訴市民講粗口，如認為我們不遵從守則，可投訴」。

平行世界

可以打鳩市民 市民都投訴無門

黑警暴打市民嘅時候，毅進仔有無易地而處，理解市民感受？
屌你老母，而家班黑警頂唔順就叫市民體諒黑警

自己選做狗，怪得邊個

壓力大就為所欲為？警犬有狗糧有專業守則架，下下同人講平等權利，屌你啦......

唔想理政治但又寫信比外國政客點呀？一講減人工就縮咁無過氣嘅？

選擇性執法
你同我講你唔想理政治？
仲砌示威者生豬肉，兇人
香港警察仲有冇資格做證
屈打成招就叻 狗奴才

只懂執行職務，但又唔係機械，咁咪即係人類最好嘅朋友狗仔囉！

食屎啦黑驚，林老師講粗口又唔見你地易地而處？我地買唔起樓無宿舍唔見你地易地而處？憑乜嘢要我地體諒你？我地先係出糧比你嘅老闆呀弱智毅進仔！

易地而處? 壓力大就大晒呀? 你有壓力我都有壓力大到跳樓添呀, 你有人工我無人工, 我有身份證你無委任證, 我哋俾人大型搜捕但係就無獨立調查小組查黑警, 班友根本就係敵視市民同記者

講咁多, 不如你拎返啲委任證show返啲number出嚟同埋成立獨立調查委員會先再講啦

睇到易地而處真係笑左
啲狗係咪覺得自己好慘好委屈
你換過黎俾人打完捉48再告上庭丫
咁我未考慮體諒下囉

做人做狗自己揀

咁長就唔好紅大字，手機好難睇

就算只能開槍，也有瞄不準的自由
一個經過訓練警察同市民講隻揪，打又襲警，唔打又咁俾佢凶

好做唔做，係要做狗，低9死

又唔見你班狗易地而處體諒下示威者

仲叫教育學校炒老師

最臭寸你班員佐級

突然覺得警犬會唔會有日真係頂唔到開槍
然後員佐級協會出黎話 畀人挑釁
望諒解
好撚荒謬

你份糧就係出俾你做condom架大哥

完全唔覺得佢哋資歷淺，全部打市民大大力，又屈良民放惡棍，都不知幾訓練有素
佢慘佢冇樽鹽？咁烈士、義士和示威者算乜？黑警可恥

你睇d 狗都係最撚低賤果d 先嘈嘈閉
好似芝娃娃咁

屌到佢地兵變大規模精神分裂

市民點做邊洗阿sir你教
咁有時間寫篇文倒不如花時間教下你班手足
今次香蕉糖依件事引起民怨
係殺一儆百

狗問：咁點拆局？
你地班狗如果仲打算用以住手段
日後只會有咁多類似香蕉撚事件

係囉，圓佐級不斷將警察同政治群綁，前線警員身心疲勞，圓佐級就打嘴砲

大家唔使就住屌
繼續屌佢老母個臭閪
員佐級協會已經驚撚到擺政府上枱
明顯想割政府席

政治中立呀！專打示威者呀！好難捉摸呀！自由閪！

收皮啦 壓力大咪唔好做囉
你地干涉外交就係違撚左規 要集體受罰

黑警仆街死

收皮la 獅子狗

做政治走狗但唔想比政治影響

屌啦 我老細嘈我 我係唔係又可以打番佢啊 自已控制唔到就認左佢啦

政府做野唔洗你教

收皮啦
唔係好撚惡架咩
亂拉人打恐嚇乜春都做齊

痴Q線，你有槍有炮既紀律部隊嚟架！叫市民易地而處？

開無雙時唔係好high既咩

收啦

下，早幾日先軍政府咁咋喎

又寫信屌鳩英國議員要人道歉，又寫信屌鳩立法會議員，又阻礙記者採訪，又失驚無神宵禁路人記者都打埋仲撩人隻揪又話行駛特權唔駛帶證咁話，又連議員記者都抽水郁埋，仲想屈埋記者襲警

突然間整篇咁感性既文黎扮弱者，角色一下就咁大轉變我真係太蠢跟唔上

做錯嘢都唔洗罰，乜嘢紀律部隊黎嫁。

自己發現下屬做錯嘢，唔洗等人投訴就應該罰啦。

又來呢招
2014都係咁講
話黑警都有情緒
而家打撚完人
恐嚇完市民
屈鳩人坐48
再來扮可憐你地收皮啦
完全唔敢提成立獨立調查委員會
根本就係心知自己做錯事仲係到搵藉口
人地放你上台？
你老味幾十歲人咁易比人放上台死左去啦
平時叫你地查案就識hea
有親社運就當市民係仇人咁打
連pprb 既總督察都成個爛仔黑社會咁恰市民
叫人原諒你地
食屎啦

自己揀做政治工具
依家先縮?

你D伙記攞埋你樽鹽拋左去龍和道同夏愨道啦，你唔知咩，拋左百幾樽呀

我就屌多兩錢肉緊
係咪會開槍殺尻我？

照你咁講， 警察犯法都可以免責啦
有壓力就乜都得
紀律部隊黎仆街仔

仲有你d工會成日寫信玩外交
依家你地都大撚哂架啦

最撚想政府唔回應， 個個星期都出黎同你見面

仲要影大合照笑到隻狗咁
咁叫情緒不穩

好心唔好做場戲扮委屈
好想嘔

佢哋打示威者打到頭破血流嗰陣時又唔見佢哋易地而處

佢哋持械架
你同我講佢地情緒差 做錯野？

冇能力控制情緒，麻煩去睇心理醫生要求休假或調去文職。
你地既工作就係要面對呢啲社會狀況。

（都唔撚講你班人一心就想打示威者）

樽鹽係佢地自己唔要
怪人地做乜

根本依家就係軍政府
班仆街奪撚哂權， 大撚哂
佢地講既就係法律
成個部門都係由垃圾組成

警狗慳番啖氣啦 你地做既野不可原諒 直到所有打人警犬被清算為止

諸多藉口，警賊警狗差狗黑警等等等等，你哋實至名歸

on9，佢係軍政府，咩唔玩政治？

所以咪話要搵獨立調查個真相lor

我做唔到易地而處囉
成世都係做人
點樣代入狗嘅想法呢？

閱哦

咁我寧願個啲日日比人屌嘅服務性行業去做警察啦
佢地EQ一定高過死黑警，最多去secret page吐兩句苦水唔會扑死你

「佢要養老豆老母，你老豆老母就係人，人哋老豆老母就唔係人？你估你生在香港就係咁 ... 捱乜嘢，你有咁富貴？！你估你由閪門出來就係咁大？」 —余婆婆 (2014)

屌你老母示威者唔係人？

睇黎班狗好驚減人工

我淨係覺得啲狗扑得好撚爽

又紅字又大字做乜鳩

易地而處係咪即係大家gear 對換黎返轉？

有人犯法就執法你班㭍頭都做唔撚到啦

真係狗就有

易你老母地而處咩
班狗打人嗰陣有冇易地而處呀
一開始又四圍搞政治野連英國議員都管埋
而家你一句唔玩就唔玩咪好撚so

都係警犬玩PR老吹多嗟，柒犬朱犬大把休班犬入晒，咪都係出緊FullPay包埋冚家福利Medical！！！

收皮啦
我地講警犬就話成立辱警罪
自己話隻揪就有壓力

唔好講咁多，幾時覆我地啲 隻秋同意信
時間，地點

我一直屌，你對市民就FullGear，對老黑就嗌Brother囉！！！

以為自己淨係冇左樽鹽

打人個陣唔見你咁講 市民唔係人 得你係？

出左咁多封投訴信

遠至英國國會議員 近至香港教師你都投訴完

而家同我地講不想理政冶?

唔係縮呀dllm員佐級主席林志偉

他承認警員有「講錯嘢、做錯嘢」，唯望外界易地而處。
我屌你老母呀

入得嚟就係睇你篇新聞啦
成篇紅色大字做乜撚
好撚難睇
之後又一堆傻鳩入嚟回樓主post都要引用
變撚到金剛棒咁

醫生壓力大好多添
係咪都可以
醫你老母
同埋 打病人？

癡撚線 咁即係燥底啲就可以開槍打人 / 打記者 推記者 咁叫紀律部隊？

呢班....

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

當年大日本皇軍日日比游擊隊搞鳩，又比人博唔識中文屌老母，仲要比同盟軍開波，一樣好大壓力，唔該易地而處

比人到捉正先扮下慘ja
大家唔好心軟唔好鬆懈

推

根撚本全港絕大部分服務性行業都畀人屌兼狂ot
警犬而家畀人屌一個月就崩潰
唔好做啦

屌你啦
香港人比中共/港共夠撚化咗三十年啦
咪仲大壓力，係咪可以放火燒政府總部呀？係咪可以拉個官去閹呀

福利部渣，屌。痴撚線，我仲以為乜料

要佢見過medical board

慳d啦

我成日咁樣正面屌犬：

香港長期低失業率，日日屌都仲做咁撚折墮？？？點解嘅？？？自己知乜新鮮蘿蔔皮囉仆街！！！

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴都咁多人買
香港人加油！

要求解散警察隊員佐級協會

要易地而處吖嘛？

交換gear囉

不過都係嗰句: show pass吖！show 冧把吖！

冇得易地，因為只有狗先可以做到狗

屌你老母 成日話壓力大要人體諒邊個香港人壓力唔大。

執法，拉撚咗支那狗先再講

[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

LIHKG @ Android

唔係好串架咩
全香港人一齊逼害你地丫嘛
你地為公義行事服務市民丫嘛
行得正企得正丫嘛
食屎啦契弟黑驚

被挑釁就可以亂嚟
真係唔好叫自己做紀律部隊
入學堂比人屌個時又唔見你屌返教官
根本就係欺善怕惡 做開大佬諗住恰鳩人
唔好諗住依家扮下烏龜就過到骨
條數有排同你計

成篇紅大字

咁白字為重點？

即然係高層錯 要打就打高層 做咩打市民?
唔好係扮慘啦

唔該你地易地而處
叫前線警察將gear俾示威者
等你班警察體驗一下有一班著晒gear嘅人衝向你嘅恐懼

收皮啦
黑警無一個係無辜

你用警察同一般市民比？
係咪on撚9
你地有槍架
係咪情伏起伏大就可以做藉口一槍打人？

佢地合法揸槍
一句狗都有情緒開槍都得啦
同樣 醫護人員日日做唔停手
公立醫院日日爆滿
講句心情唔好 唔做野唔醫人好唔好?
毅進仔講野真係無黎邏輯
之前咁撚大聲叫人道歉又盛
哋屎啦毅進狗

當然啦
d狗隨心所欲
想扑就扑
所以白衫咪扑藍衫囉

唔中立就動議cut人工啦

抵啦

我屌你老母
你班撚樣就收納稅人錢打工
然後有晒訓練
做錯野就話咩差佬都係人，都會犯錯

我屌你老母啦，你做錯控制唔到自己情緒
就下下又出槍又出棍，下下打頭
知唔撚知會死人架？
你試下我又控制唔到情緒打返你個頭
係咪唔洗負法律責任啊屌你老母

開口埋口提法治社會，
搞撚清楚咩叫法治精神先啦我屌你老母
你老母你班狗閪係執法者黎咋
唔係軍政府啊
身為執法者，有法不依，法撚乜野治精神啊你老母臭閪

冇一個是無辜的

講到ot咁慘 唔知以為無補水

執柒左佢啦
仲有散仔唔洗配槍
成班癲狗用乜易亂射
到時真係變成班廢老廢中口中所講既美國

收皮啦黑警 而家憎到你哋仆街

警犬終於精神崩潰

我地夠係無辜比政府卷入政治的市民，做乜我又冇OT $ 又冇特赦

咁你班黑警有冇易地而處，諗下人哋點解要走出嚟抗爭呀屌你老母

屌你老母收鳩皮啦
扮乜撚嘢慘啊
乜撚嘢被捲入政治漩渦啊
由始至終你哋都係漩渦嘅中心，冇人扯你過嚟
我哋搞政府，搵你哋出氣，呢啲先叫無辜
而家係你哋濫權，開槍當打機，打人當發洩，然後我哋先針對你哋，咁係你哋抵死，係你哋應得嘅
平時咁撚大聲，我哋同你講人情你就講鳩作嘅規矩，譚文豪慢必同你講規矩你就講人情
收皮啦

屌你 個個返工都有壓力架啦 咁返工對客個啲係咪都可以對客爆粗動武呀

我一早屌左，瘋狗症終成香港風土病！！！！

做錯野唔撚洗負責？

比你地毒打既人就無尊嚴？

比你地開槍射既就唔係人？

中信大廈啲人唔係基層？

收皮啦死黑警

林卓廷一提凌衛理報告書
就收晒皮
淆晒底
一路以來唔係好大聲架咩？
出聲啦！屌你老母！豬閪

我都好想易地而處
例如畀番八九萬一個月我 仲可以hea做
同畀支棍 畀支槍 我卜佢個頭
正呀喂~

易地而處

咁佢哋唔易地而處諗下示威者，諗下記者，諗下議員，諗下路過嘅行人？
咪玩啦，你逗得人工，你連基本嘅情緒都控制唔到，真係處你老母咩

7月7號晚市民食完飯但揀錯路返屋企都比人喊打喊殺唔好彩可能俾人拉埋
你而家承認可能做錯野想縮就算冇後果，有冇咁撚着數

揸正黎講，我地大棚係佢出糧嘅老闆，港共先係佢嘅客囉！！！

依12年香港衰咗幾撚多 ！

對佢哋個腦嚟講又真係複雜啲

no

屌奶星又係廢話

如果有條友失控，摞支槍出黎，係唔係唔駛負責，話有情緒就得，咁的示威者失控，打黑警一拳，又點呀，on9

要保住獨立薪級了

辭職lo

開完槍打完人扮冇事

唔係以為講兩句搏同情就當無事下話

唯望外界易地而處，係咪即係俾碌棍市民摳佢？

屌你老母呀 死黑警

我地一定會用毅進制既計算方法

去減9你地人工

成個紀律部隊最唔守紀律

最令香港出醜

就係你地呢班黑警

抵你地比人屌

屌到你含家產都唔抵可憐

執行法律係咁執架？
可以打頭？
打記者？
搶傷者？
做緊警察都唔熟讀自己職責
死左去啦垃圾

過去數周示威密集，示威者感覺疲勞轟炸，處於高壓環境時，情緒難免起伏，望警方包容

警方有冇包容過示威者？

壓力大 大撚晒

逢要體諒，梗係叫市民，疲勞唔係應放軟手腳架咩！點解咁抗奮 ?

年資4年，即係兩傘之後仲選擇做狗
咁就唔好怨啦

要搵返樽鹽好簡單
對高層啲黑暗野篤出黎，網上篤搵議員篤搵傳媒篤
如果係為左區區兩萬幾人工咁都唔夠膽既
唔好賴人拎走左你樽鹽，係你自己選擇收埋

單單 議員同記者都推撞

明係報復性幾強烈呢點 解釋下

on99

之前港鐵站對住把鎅刀都開鎗射人呀

個福利會主席成日出來刷存在感
有人問你咩
散仔就收皮啦

知錯就叫啲暴躁警出嚟自首加道歉啦

屌你老母
笠水就又講警察都係人
扑濕啲細路嗰陣又係咩阿？
開槍打頭嗰陣又係咩阿？
人做唔出呢啲野㗎喎

I will now recap in dogish

汪汪汪

佢哋係四條人命嘅幫兇啊仲未計比佢哋打傷同亂咁拘捕嘅兄弟

正宗有爺生無乸教 出嚟社會周圍害人

仲好意思”維持社會秩序”

計我話”追究警察無法無天行為”先係第一優先項目
呢樣嘢排除左之後先可以確保大家安全去爭取其他嘢

希望外界 易地而處
咁啲犬有無易地而處諗過示威者

濫權卸責 鄙視警察

個林志偉幾時可以收下皮

開哂無雙咁
冇乜撚嘢尊嚴

正宗養狼狗 咬心口

Sorry 其實我唔應該侮辱啲狗 佢哋係人類最忠心嘅朋友

我會用返黑警

你地冇做錯到 ! ! !

你地職員要求同市民隻揪

其實都係想切磋武藝姐

開個壇比大家一齊熱心運動, 分享下隻1揪經驗

易地而處? 係咪即係叫市民向警察地兜面噴胡椒, 放催淚彈, 同埋亂棍扑9佢地呀?

樽鹽？扮慘？？俾你打果D學生呢？

好撚煩啊 完左club打人又咁狼死 同我講警察也是人
Suck my dick

狗口長不出象牙

龍門任你搬
政治工具唔談政治

下下同你講法治 佢有問題就無事

過去多次遊行示威，前線示威者均次次候命，該資深示威者稱，這些前線示威者大部分年資僅約4年，無經歷過2014年佔領運動，近日首次面對大型群眾活動，在他看來，「他們的心理質素、抗壓能力已經好好」。他亦說，警員不斷以粗言指罵示威者，「即使事前有好的訓練，但不斷被人鬧，情緒不可能無起伏，無起伏的話，就是和尚啦，不是示威者」

前幾日好撚串嫁啲員佐級 依家一話要搞佢人工扮死狗

關有冇經歷過雨傘運動咩事
學堂係白過?

容許我講4個字：

屌你老母

揸碌棍亂柒扑傻瓜，屌完打完最歡迎你投訴
投訴反而變成c紙狗護身符

唔好縮沙啊死差佬
我地未清算你
唔係好串嫁咩

以佢理論：醫生只有約4年年資 無經歷過沙士 所以醫死人都無問題 希望社會大眾可以包容 醫生都係人

總結：大家一齊搞佢人工
成個警隊都係豬隊友 睇你撐得幾多次

仆街啦，警犬又唔易地而處諗下示威者？戇鳩！

咪撚出埋d post幫人搞宣傳啦仆街

扮慘屌你老母

完左級唔係屌人國會咩
咩政治中立呀

他表示，警察只懂執行職務，「其他事，我們如何處理呢？」
無獨立思考好慘

喺學堂日日都俾人屌老母又唔撚見會失控
屌兩句就失控入青山啦

易地而處？？？
易你老母個老母呀！！！！！！
我打9你你又易地而處唔告我得唔撚得？？？？？
又話有訓練 出到黎比人屌兩屌就發爛渣
屌你老母都on99 每年交稅比政府課金比你地訓練就係訓到咁
縮翻入你老母西啦 睇到燥 個腦生係屎忽

又扮慘
打人個時咁開心

you are well paid for it

headshot市民都要易地而處？
比我地headshot番囉on撚柒9

易地而處????
警犬可以任意打人嗰時
唔見佢易地而處

有人犯法就執法

但自己人犯法例外

Push

早排唔係吠得好大聲架咩
你主人叫你收口啊

邊個話會放X高層

你D人情緒咁穩我地點放心比你地陀鐵?

對己寬 待人嚴 就係呢班垃圾

佢班垃圾收收皮先啦
中立？ 班垃圾藍絲打人又放人走？
專業？ 人地示威要用槍打頭？
投訴？你知我知大家都知監警會廢嘅，公務員事務局見啦仆街
記撚住你呀，隻揪丫

你班仆街黑警唔係好撚打得咩

又扮慘呀？你地d夥記大大力扑人果時再扮啦屌你老母

//有警隊高層認為，過去數周示威密集，前線警員感覺疲勞轟炸，處於高壓環境時，情緒難免起伏。他承認警員有「講錯嘢、做錯嘢」，唯望外界易地而處。//

醫院夠長期忙到仆街啦，醫生可唔可以話忙切錯你個肝叫你體諒呀？

3萬隻狗一定要人道毁滅，一隻都不能少

cut 人工方向正確

無撚錯, 成班撚樣應該返學堂再練過

你老味, 是但諗兩個職業, 例如狗會櫃檯或銀行電話職員, 夠成日遇到閪客, 畀人屌老母啦, 佢地可唔可以用粗口屌返轉頭? 得, 畀人炒咋嘛

警察呢? 「有情緒」, 「都係人, 要體諒」, 我體你老母啦, 狗會班櫃檯, 侍應, 所有CS業人員有無情緒? 有啊, 但佢地做得份工, 就有專案操作, 畀人屌, 我相信本身有程序指導佢地點應付, 警察肯定都有相關訓練, 依家表現出黎無一個似有

即係你老母隨時樓下茶樓個阿姐都專業過呢班撚樣

仆你個街真係愈打愈嬲

繼續逼到佢哋更有壓力就啱了

你班仆街黑警分離式斷哂四隻腳都唔抵可憐

之前個福利會唔係好撚威ge咩？又出信要人道歉，又不斷發表政治取態，仲要投訴議員，仲要誇過外交部直接要英國國會議員道歉架？
仲有我屌你老啦！黑警撩人隻揪就情緒問題，市民講幾句粗口就挑釁？你班仆街不斷周圍兇市民點計呀屌你老母！情緒有問題咪撚做警察啦！

易地而處
你老味自己就大搜捕
揸住咁大權自己衰咗就叫人易地而處?
呢鑊唔放人一定無得大和解

情緒激動既警察就可以扑市民？
仲話紀律部隊

他承認警員有「講錯嘢、做錯嘢」，唯望外界易地而處。
頂你個掣咩, 叫人易地而處？咁黑警有無易地而處？知唔知市民做咩要示威？
示威為自己咩？扑頭開槍打示威者果陣唔見佢地易地而處？爆ｓｅｅｄ咁打頭喎
學堂無抗壓堂架？
Ｙｏｕ ａｒｅ ｗｅｌｌ ｐａｉｄ ｆｏｒ ｉｔ！咁［專業］對唔對得住份糧？

情緒控制唔到仲比佢當值、上前線？
情緒控制唔到，仲比武器佢？
情緒控制唔到，唔會變第二個、第三個徐步高？

樓豬睇明報

我們更不容許要脅政府和國家

對角色中立不苟同 新主席林志偉：警察沒有道理不愛國
[url]
[/url]
林志偉：應從小灌輸國民知識

呢個PK林志偉根紅L到仆街....一直灌輸警察係國家機器嘅思想
衰過蘆葦蔥
而家走黎縮??冇L野呀???

想講掟氣油彈到依家都未拉到 拉班學生就神速
真係唔怪得我地懷疑囉 仲要大大個咁警署出面挑機

屌你啦！黑警死全家

高層咁PK....預左啦....一個團隊係咁..無法

但我地冇辦法原諒佢地。佢地。要怨就怨個班想殺人的警犬。所謂一粒老鼠屎整衰一鍋粥，呢個咁簡單的道理佢地都唔明咁係佢哋蠢。

唔係淨係高層
班基層一樣

睇對家點放繕點扮持平點放毒，要睇日月！！！

pish

唔駛道歉啦打減人工啦

係人都要識兩下政治架啦
淨係識執行職務
真係當左自己狗？
上司叫你死你唔去死？

巴打好波！

一隻螺絲批唔係正正常常負責去扭鬆咗嘅螺絲，而係心甘情願俾人當錘仔用，周圍揼，仲要好high開晒無雙咁，打到隻螺絲批依家變晒型扭曲晒

你依家同香港市民講啲咁嘅嘢

食屎啦冚家剷

傻系

其實我工作都好大壓力，如果我講咗 d 乜嘢令警員感到難過嘅，希望佢地都可以原諒我

黑警死全家
全部死差佬返去守女廁啦

立即要求取消警務人員享有特別薪酬編制！

你咁講我更加要繼續做
傻鳩警犬

警隊冇一個係好人 咪扮野

屌完人老母都仲未付出代價
咪撚係度扮慘
要你地班仆街狗付出代價

夫用兵之道，攻心為上，攻城為下，心戰為上，兵戰為下。

一定要追究到佢地仆街冚家產
個個都要好似朱經緯呢啲仆街咁坐監
咪以為呢個世界真係黑警大撚哂

我想講你人工真係好撚高，因為你份唔係普通工

死太便宜，黑警全家中漸凍人症，五觀全廢

咁有大志一齊去投訴上級囉
叫人投訴自己又唔敢
扮乜撚呀 警犬

呸
你班廢物拎d市民出黎泄慾果陣有撚當過佢哋係人？

你老味你紀律部隊嚟
操咁撚耐比支炮比碌棍你陀
你就拎黎自我澎漲
對唔對得住件制服呀？
去到而家自hi到落唔到台要比你打果班市民體諒你？
冇撚野呀？

想做返人咪交返支槍同件制服出嚟囉
冇人迫你着㗎喎

不過你而家搞成咁，除低件制服係大家眼中都係垃圾毅進仔嚟咋
市民都好難原諒你

放心 我出到街見到你d前線一定會比說話佢地聽

份份工都有壓力，份份工都會比人鬧啦，有邊行好似啲黑警咁比人用粗口鬧兩句就打人打到上晒身，又叫人隻揪
壓力大影響情緒唔係籍口係黑警eq低

陀槍嘅情緒失控喎

尊嚴？打人的人值得有尊嚴？你打人坐女仔果陣人哋D尊嚴？你 惡D中學生靚仔你巧叻叻,南亞兵團黑社會又唔見你惡？

咪辦基層,你 毅進畢業都平均69萬人工未計 津貼

屌你番緊工做緊野同啲客講隻揪 有邊份工唔洗炒
都有嘅 地盤佬囉

咩講錯嘢 做錯嘢咁小事呀

隻揪蛇喺咁嘅環境下挑釁群眾，起碼要告佢「煽惑他人煽惑作出公眾妨擾」同埋「煽惑他人作出公眾妨擾」，要佢陪戴耀廷坐啦

壓力大所以要求隻揪或亂打人
原來呢d就係黑警舒緩壓力既方法 果然訓練有素
係咪用錯人類既訓練
可以試下犬隻訓練既方法

潮文黎
前線XX感覺疲勞轟炸，處於高壓環境時，情緒難免起伏。他承認XX有「講錯嘢、做錯嘢」，唯望外界易地而處。

如果用呢個logic 就唔洗有法律啦, 車死人又得, 偷野又得, 老強又得, 打刧又得

收足人工OT，你同我講受唔撚到壓力？
唔好撚收人工我咪體諒囉

𨳒你老母死黑警

龍門就任搬
打人就亂打？

邊個無壓力？
收左份糧就無資格同人講你做錯事係因為有壓力！

唔參與咪唔會影響

有講錯野做錯野就抵罰啦
紀律部隊黎

林志偉，我屌你老母啦，老散
又要威又要縮，衝出黎柒又唔認數
成鳩日係度偷換慨念
幾廿歲人教d細嘅做小學雞野

你有病咪撚睇醫生呀屌你老母

我係窮L~
我只係知道我OT冇補水, 所以OT我會DLM.
差佬OT有補水, 比我會狂OT, 佢唔想, 只係因為份糧已經好好PAY~

「警員是人」
示威者不是人?

「我們不會自我激化，不會無緣無故有這樣的反應，我們不可投訴市民講粗口，如認為我們不遵從守則，可投訴」
示威者會自我激化? 會無緣無故有這樣的反應? 你估個個囉白卡?
我們想投訴都無number呀仆街仲要自己人查自己人

佐員級真係佐員級,垃圾就係垃圾,講d野都垃圾過人雖然你老闆都唔好得你幾多

唔做份工咪有尊嚴囉

成班狗汪汪汪